祖國之拳，強國無影腳，他媽的往死裡打

去片

可惜我手殘，錄唔切片頭

事緣今日要出差上深圳，旅遊巴停係某站時候
幾個強國人上車。
大肚婆&老公上先，企係車頭坐位隔離，除袋，但後面個北方地中海阿叔急住坐低，疑似撞開大肚婆，坐去後面。
因為太突然，我開唔切電話錄，所以係度描述俾各位聽

大肚婆老公光頭佬就出聲鬧，吊鳩阿叔撞到大肚婆，阿叔亦不甘示弱，搬光頭佬祖先出黎。
叫囂對峙冇十秒，懷疑地中海阿叔望清大肚婆老公個樣後，預視到自己將來都係光頭，不安感大增，終於忍唔住使出祖國排雲掌，開始推撞，但佢老味，隔住個阿姐推落個大肚婆身，光頭佬忍唔住，一拳超人上身，隔住兩個身位一個小箭步左衝拳打落地中海阿叔頭頂，吊佢老母，哩幕冇錄到！分享唔到個股熱血俾各位
之後就係片入面各位見到嘅，地中海大叔使出無影腳

有人叫報警，而我錄都係因為想做證據俾阿sir，可惜最後報警阿姐俾人叫停，而事件都告一段落。

好彩個小妹妹同大肚婆都冇

當時我都好撚熱血，好想夾擊個阿叔
但趕住上去整野忍住

屌 乜撚都睇唔到點做戰地記者架你

諗住拋磚，睇下同車有冇連登巴絲錄到

完全感受到你個種熱血

第一團熱血係見到蝗鬥
第二團係因為大肚婆都恰
強國人死性不改，係鍾意狗咬狗